牛雜最鍾意食咩位？

牛肺好似好多人嫌棄？
最鍾意食牛肚

牛肺 脆骨
都好撚正

牛柏葉

牛肺

牛旁（錯別字sorry)

L知咩位
乜鳩位都鍾意食

牛肺太黑
好似好污joe

識食一定食牛肺

牛肺係真係牛肺，定係牛肺咁既閪?

牛肚

歡喜

腸肚，其他唔入得口

牛膀，索晒啲汁勁正

牛膀

牛胃

牛肺 牛肚

牛沙瓜

一咬落去D汁迫哂出黎

識野 黎碗肺河

有冇圖解? 唔識分
淨係知有舊咬落一口沙咁勁難食

識食
top3 我會揀
1) 牛膀
2)牛肺
3)牛腸

牛膀+牛肺冇得輸,
但好多地方都係牛膀太薄太老, 牛肺太腥臭好難食

牛腸

一定係腸 肚

牛肺先係主角

除左蒡 乜都愛

你地唔覺食牛旁好似食雜草㗎咩？

氣管

牛腸同脆骨
但有疫情後少咗依街邊嘢 好耐無食過牛雜

牛肺閪

除左牛肺咩都食, 成口沙好撚難食

黑色沙沙地果舊乜嘢黎

牛肺真係極品
會單嗌牛肺食

牛跟

想問牛骨髓係咪包含牛雜入面？

牛撚
牛春袋

牛閪有得食應該都好貴

豬粉腸

垃圾食物

識屌一定屌牛肺

肚除左肚其他雜唔食

最鍾意食牛肺喎

除左牛肚之外 其他都鐘意食

呢個位真係好難食又醜樣

唔知咩部位會唔會誇張啲
一般都係牛肚牛腸牛肺牛膀(粉粉地果個)架啦

應該係牛膀
有啲人鍾意佢夠粉

淨係食金錢肚

牛鞭

牛肚膀腸脆骨,缺一不可

我都鍾意食牛膀
但只可以食一件起兩件止
食多咗反而會有 D 反胃

成口沙果個係膀

牛閪 牛撚

只食牛肚

牛膀
牛草肚 牛百葉 金錢肚 牛沙瓜
牛腸
一定走肺

膀黎架喎
肺係好彈牙似豬紅個隻

係咪得我唔識分 有冇教學

係咪我問題
我唔食肺，反而鐘意食膀

牛膀真喺好撚正
質素可以好極端
一係就腥到嘔 一係就好入味
食親都好刺激 永遠唔知下一舊係點

邊度有

牛雜嘅比例啱啱好
牛膀食得多會厭 每次一兩嚿啱啱好

蘿蔔

黑色好多粒粒個塊

同好
同豬橫脷一樣

牛歡喜

口感同味道都好怪

正呀喂

點解呢個post都可以上熱門

牛腸,越肥越正

好粉

牛膀世界第一

牛心椗世界第一

係佢啦，勁難食
至鐘意牛肺，一碗通粉得兩舊

叫牛四寶
嘉麗園牛b仔都有
可惜都係垃圾藍店

支持化雲

點叫一碗牛撚牛春袋河

牛肺世一！
牛膀牛腸
其實最鐘意食蘿蔔

一定走牛肺 牛肺好撚難食

通常都係
1嚿牛膀 2嚿牛肺 3嚿牛腸 4嚿牛肚
咁上下

不如介紹下邊到有好食牛雜

牛柏葉牛肚

一定係牛肚

一樣

腸

肺>肚>腸>>>>>>>>>>>>膀

點埋甜醬正到

豬腸

牛閪呀hi!

支持

牛腸牛肺

最鐘意腸
但腸肚肺我都食
膀我通常走

啲牛識食煙

狗也不屌

牛鞭牛波子或者四寶（仲有兩樣唔記得係咩）
你咁叫又冇話唔得嘅

牛膀同肺好難揀

牛肺係唔係類似豬紅但有血管個隻

淨肚

牛旁依家好多都做到好撚難食，又腥又臭

以前觀塘有檔車仔呀叔做既牛旁好撚好食，依家已經唔知佢去左邊

牛大腸，重點係入面既脂肪

口感係有啲似豬紅
樣咪似牛肺西

肚肺

蘿蔔計唔計，d汁入哂味超正

邊度牛雜好食?

諗下都流口水

牛肺
加黃芥辣
不得了

除左牛肚，都鐘意食

旁，肺 唔該

越咬越粉嗰個位 唔知咩位

從來冇人解釋過我聽
咪就係形容為粉粉地果舊、滑劣劣果舊、好核突果舊同好入味果舊

牛閪

全香港有無最推介邊間食牛雜

明知牛肚好多蟲 但都鍾意食

豬？

臭到仆街

牛膀最難食

淨係唔鍾意食牛膀

牛膀加牛肚
最好係草肚 麻麻金錢肚

牛柳,牛腩

街邊牛雜大部分都係用豬腸,唔會用牛腸
即係街邊廿幾三十蚊一兜嗰啲

金錢肚
牛柏葉

係，彈牙過豬紅

牛肺西

以前:牛肺
而家:牛膀

牛腸食落都有種好撚嘔心既感覺,可以走得就走

葵廣黃店味之樂 老闆好好人 牛雜好入味

膀

牛膀》牛肺》牛腸》牛肚

毛肚

好似有沙嗰個位

牛肚牛筋 其他好大陣味唔撚食

食動物嘅肌肉或者脂肪都覺得正正常常識人哋啲內臟真係好撚核突

肌肉或者脂肪 都冇處理嗰啲好污糟嘅嘢但係內臟處理咁多嘢真係好撚核突諗起想嘔

聽日去食 Thank you 巴打

識食緊係叫一碗淨牛撚加個春袋

以前放學成日買10蚊牛肚食

脆骨先最正

老闆又大隻又靚仔

牛芥辣

咁講即刻知你講邊舊 我都係咁形容
想問滑劣劣有啲血管咁嗰舊係咩？

牛肺牛腸

草肚 金錢肚

呢個位

冇得輸

樓主分唔到

一向走肺走膀

牛鞕，男朋友一做錯事就喺佢面前食

心？

真.食開屎

牛支氣管

正常賣緊幾錢一串/一碗？

我食左牛雜十幾年 食過好多街邊垃圾牛雜冇間得 可能好食既買少見少
味之樂 黃店 老細幾nice 但味道可以更好
之前係淘大開工食過九龍灣個陣龍城冰室個間牛雜麵幾正
太安樓街邊個陣好入味 飲埋d汁
廟街 唔洗講
九記係垃圾藍店 細個幫襯開 大家冇了

多腸走肺唔該

牛屌

點解咁多人唔鍾意食牛膀?
明明牛膀係最好食，同最貴嗰舊

除左牛雜，太安樓間牛雜有柚皮，好好食

牛子 好撚好食

牛肚同牛柏葉
牛腸我反而頂唔順，食落口個感覺太油膩

淨係食牛肚

唔腥嘅位